Saeduse perra olliwa kõik walla Peremehhe koon nink saiwa ennimmetud  päiwan koggokonna kohtu ammeti päle.
Perremehhetest wallitsetud:
1) Peter Paidra wallawörmöndre
2) Jacob Liblik wölmöndre abbi
3) Jaan Seba Koggokonna kohtu päe
4) Peter Nikopensius kohtomees
5) Johann Nemwalz      "
6) Johann Weikan kohtomehhe abbi
7) Johann Wassar        "
xxx Jaan Seba Paekohtomees
xxx Peter Kirber abbikohtomees
xxx Peter Purmak       "
xxx Peter Paidra walla wõrmöndre
